# Klassifikation_von_MB

Dieses git beinhaltet, sowohl den Quellcode als auch, die Ergebnisse der Auswertung meiner Bachelorarbeit: "Diagnostische Klassifikation von Medulloblastomen anhand von Methylom-­ und Kopienanzahlprofilen mitverschiedenen Machine­-Learning-­Methoden"